點樣刪除yahoo email ac？news admin太藍

藍絲2毛水軍犯濫，admin只刪黃留言，睇唔落去

agree

刪晒d email唔用咪得

想減少佢用戶數量，等佢少d廣告費